【新蚊熱話】素食者堅決棄養貓仔 「接受唔到佢食肉！」

近年愈來愈多人因健康、道德等等原因選擇食素，但一部分素食人士卻愈食愈偏激，好像早前有素食人士不滿肉食人士同枱食飯，成為城中熱話。近日又有一單素食人士的爭議，今次更牽連到一對可憐的貓仔。

素食者因貓仔食肉而棄養

早2天有人在Facebook群組「天下貓貓一樣貓」上開post找一對家貓的領養人，本來找領養人是十分平常的事，但因為貓貓的可憐背景令到不少人留言聲討原主人。

這2隻5歲及6歲的家貓原主人是一名素食者，因而被迫進食素食糧，令到營養不足生命危在旦夕，更要留院一個月。

在好心人支付醫療費及得知家貓不能只食素食糧後，主人竟然決定棄養牠們，帶到愛護動物協會，更表示「不能和肉食動物同住」，發文者因而在社交平台找好心人領養。

得知此事後，大批網民都斥責原主人，指他不明食素的原因，本為不殺生而選擇食素的人最後卻可能殺掉2隻可憐的家貓。

# 素食塔利班

天生萬物予養人，人無一事以報天

素食者越來越偏激

將素食變成道德已經On9
仲要強加嚮其他人/動物身上
稱得上On9之霸

隻貓正正常常食野生存就有問題

垃圾素食者送隻貓去俾人人道毀滅就無問題

on9到笑

素食者要睇美食俘虜

呢啲又唔見佢講 人道

遲早會話要殲滅世界上所有肉食動物

素食者，唔好飲水，唔好呼吸!
因為你嘅免疫系統，都殺咗唔知幾多細菌 !
好殘忍㗎

每次經過街市菜檔都會聽到d菜既悲嗚
見到d菜俾人連根拔起仲要梆到實，好鬼慘

你食曼陀羅架

動物撚大戰素食撚

棄養動物正人渣

人類道德用係貓到

自己做唔好搞人
呢個原則有咁難遵守咩？點解啲素食環保撚越嚟越偏激？

佢唔想動物受苦先食素

但最後佢隻貓要受苦

素食者

危害人類文明同進化：支那人、環境撚、女權撚同素食撚

呢一單嘢已經超出我想像 ，
素食塔利班唔知下次可以點!

素食撚、環保撚同貓奴狗奴
前兩者真係on居好多

我真係估佢唔到

想笑班素食者on9 , 但又覺得啲貓好可憐

素食者長期缺乏維他命B12, 有機會出現思考及判斷困難等徵狀

以後分手可以同人講因為你食肉 我唯有忍痛分手

其實素食者係為左咩而素食？
健康？環保？
覺得食肉傷到其他動物好殘忍？
定人食佢又食為潮流喳？

你棄貓又點計
隻貓唔係生命 食落口個啲先係?

我啲前臼齒同肉食動物好似，咁係唔係要殺埋我

捉班撚樣去新疆集中營
代班疆獨食豬肉就啱

種菜畀你個農夫都係食肉

最好隻貓食埋佢

佢地本身不嬲都話食肉既最好死撚晒佢
所以當佢知道貓係肉食動物呢個無法改變既事實後
隻貓已經降格成 食肉既可憎生物啦
重點會care隻貓？

素食撚真係智撚障

再進化落去 遲啲出街想鋸個扒都比素食撚打死 極危險

其實素食撚同環保撚係咪比賽緊鬥on9?

仆佢個街，食撚埋佢地丫
素食撚成為人類食物鏈最底層，斬開用來做肥料種粟米餵牛，再成為人煩食糧

動物唔會製造任何垃圾 你人類同佢哋講環保

道德高地
覺得自己超凡脫俗
同好多耶撚一樣
覺得自己入咗教就好高尚
鄙視唔入教嘅人係豬精傻西
講到尾都係搵樣嘢滿足自己虛榮

好好奇如果呢啲撚屌對住獅子會點

聽日食牛扒報牛

動物撚vs素食撚

拎素食撚去人道毀滅算吧啦

似係見自己搞到兩隻貓有病唔想再理+嘥錢
夾硬搵個理由開波
祝佢畀肉食動物強姦

屌佢老母on99

咁樣最環保

痴撚線
呢D垃圾 影衰素食撚
不如自己種樹黎食?

屌要素食養兔仔啦學咩人養貓

好彩槍械香港唔合法
都唔知呢D痴線佬見到人食肉
會唔會精神痛發作
貓都可以做到咁絕情
唔知佢真人係點

痴鳩線

遲啲生個仔食肉又棄養
告到佢無期徒刑算啦

殺人應該小罪過食肉

係唔係話隻貓信佛嗰個女人？po主有兩隻貓嘅 係天下貓貓一樣貓個gp

因為食肉=殺生，所以應該死撚晒佢
但想人地死撚晒佢=想殺生

咁同食肉動物有咩分別？

不如報警話佢虐待動物

On撚鳩，係咪冇知識到咁呀

講都d動物點慘要素食
但又推兩隻貓去死
On撚柒9

食素食到智商都冇埋？
貓本身係食肉動物黎架屌你老母！！！！

後面個句

屌 個原主人真係好on9好賤 痴撚線

菌類係素來

好撚特別嘅新聞

之前有單養狗又係咁

最好好似之前外國偏激啲嘅素食撚咁，播住劏豬劏牛嗰啲聲俾貓狗聽，迫佢地食素

過多幾年：
接受唔到獅子老虎會食肉，應該要殺晒佢哋

打和啦super

植物受傷會產生高頻震動

精神病

好想睇素食撚大戰寵物撚

你覺得素膠會認真有邏輯地思考?

係咪無計劃既素食影響左腦部發育/維護呀
咁on9都有既